到底邊條on9發明去飲？

比千幾蚊人情睇人地做馬嬲戲
平時一年講唔夠幾句
就係到懶熟話咩大家係我成長既同路人
野又唔撚好食
一千蚊夠食三四次放題啦

我仲俾緊500蚊喎，有賺啦

中華文明

洋人行禮咪一樣咁on9
又唔撚信個閪神
仲要搵個3唔識7自稱老豆既人宣布新人正式結為夫妻